快d上王國興facebook

條on9將打機片當做真片

link pls

本人自小便熱愛及研習中國功夫、今晨收到人大代表蔡素玉區議員轉來一輯非常珍貴的、一代宗師李小龍在擂台擊敗時為前韓國冠軍拳手的三個拳賽回合實錄、李小龍的拳法、腳法、肘法、步法、腰馬令人大開眼界。謹轉發分享、紀念中國武術一代宗師李小龍先生！並值此再次呼籲特區政府正正式式建立獨立的李小龍紀念館、為港人爭光！(現時只在沙田文化博物館一偶設李小龍紀念館、令人失望！)

條友真心膠

UFC

柒頭有樣睇

蔡素玉冼鳩佢

廢老又出黎獻醜

阿仙奴曼聯

Del左

笑撚死

屌，有冇back up

del 得勁快 我屌

咁快手

個post9分鐘前出現，back-up 都嚟唔切

睇唔到但睇字都笑到仆街

冇片

屌好嬲..

佢個「隅」字都打錯

lm

佢好反映到5,60後一代人

很抱歉，目前無法提供此內容

我屌 係咪達哥之前打個隻game

蔡素玉同王國興兩個on9

呢d片d動作又生硬又重覆，同李小龍真人差9條街，咁都分唔到，仲話自小習武中意李小龍

柒到唔敢睇

李小龍幾時又變咗中国人？

截拳道撈咁多武術，都唔算中國武術丫嘛

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

蔡素玉鳩d定佢鳩d

本人自小便熱愛及研習中國功夫

諗起佢打呢篇野嗰時個內心係幾激動澎湃

收皮啦！你係咪次次都有back-up 啊？copy and paste 好威啊？9分鐘咋屌你

正蠢閪廢老😂😂

葉繼歡打劫珍貴片段曝光

屌嬲

癡線，柒到咁

有冇條片睇吓

你仲真心過亡國興

比福建婆跣咗

The link you followed may have expired, or the page may only be visible to an audience you're not in.

李小龍如果知呢啲賤畜賣港賊借佢過橋仲咁on9

應該會彈返起身打撚死佢

好柒...

本人自 小便

低清咗啲，頂住檔先

奶共會令人智商下降

屌你有片

香港人嘅命運就係俾呢啲弱智仔主宰

屌

本身低智商先會奶共

真人係咪弱智

無知真係好可怕⋯

貪佢夠弱智咋
唔識作反

非常珍貴

李小龍個師弟send出黎？

都係廢老級別, 點解可以咁柒

我都好有幸睇到李小龍大戰成龍

成龍變咗鬼佬

問蔡素玉拎

Content not found..

DKLM

好撚多弱智上網

一偶定一隅呀？字都唔識寫

啲廢老字都唔識多隻係咁

片呀

仆街唔睇片以為佢post真人對打
屌你老味 打機片都唔識分

笑到仆街

推爆佢

推

唔爭在Post埋香港明星足球隊大戰曼聯嘅珍貴實錄啦

癡撚線 笑到傻咗

興哥
聽講李佳芯出AV呀
快J

垃圾廢老成撚日喺 wtsapp group 傳埋啲 fake news，
今次仲陰唔9到你班白痴

cls 雖然知佢弱智 估唔到弱智成咁

快去佢FB貼LINK!!
順便問佢食唔食牛河!!

本人自小便熱愛及研習中國功夫、今晨收到人大代表蔡素玉區議員轉來一輯非常珍貴的、一代宗師李小龍在擂台擊敗時為前韓國冠軍拳手的三個拳賽回合實錄、李小龍的拳法、腳法、肘法、步法、腰馬令人大開眼

智障

佔中時都知藍絲低智啦
以後大家知點玩
最緊要啲FAKE NEWS 9成眞1成假

擺上佢飛扑

所以香港仲有咁多電話、網上騙案
因為被騙果個都唔知自己被騙

可能開始老花，眼曚耳聾。我老爸都試過動畫當真

你老豆睇開鬼父？

死弱智共狗

笑料一則

柒到極致

正常人應該會諗，點解會咁高清無菲林嘅復古黑點。
廢老：不理真假，我無錯，你做假！你屈我！
（俗稱，惡就大哂）

弱智廢老盲㗎

由呢d人做議員，香港點會唔死

真係唔on9都入唔到民建聯

人大袋表同佢講話舊屎好食，佢都話好食

冇得撈立法會議員，幾難得有嘢畀佢出下 post，得意忘晒形，淨係掛住點樣吹捧自己係愛國撚，搞到真假不分。

如果畀王國興睇到達哥玩ufc3條片會點

真心懷疑佢有輕度弱智

好on9

痴線 以為條片有幾似真人
點知一睇
d動作又生硬又慢 橫睇掂睇個視角都係遊戲黎架啦
我相信正常智商既小學生都睇得出

做乜撚呀

終極格鬥冠軍賽（英語：Ultimate Fighting Championship，縮寫：UFC）是美國的一項混合武術格鬥賽事，起源於1993年。

李小龍上過UFC打

咩game來

啲打擊感咁差嘅

支那01準備抄post

有無FIFA嘅片
快D貼去佢FB佢一定信係真嘅

已抄

睇錯王貽興

好有潮文feel

on9仔王國興

笑到痴左

喺香港要名利雙收唔洗智慧,識舔共就得

菜素肉擺佢上台定係佢擺素肉上台

保蝗黨班人智商究竟低到去邊

隻眼有問題定個腦有問題

你睇你地, 依家啲遊戲整到咁真
人地唔識分真假啦
呢隻都分唔到, 3A級點算

比ali條片佢睇會點

EA借d意搵佢賣廣告

李小龍俾人打到仆街

屌你老味咁撚樣都做到議員
香港前途真係一片黑暗

邊條？求 seed

無知真係可怕

我深信係兩條友都on 撚鳩鳩

肘法

蔡菜子擺明有心fake佢

我都有條片，係李小龍 KO McGregor 㗎！

不過好可惜，之後嗰場輸咗畀 Dr Manhattan ...

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽幫助中心
7到核爆

很抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或是你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽使用說明

蔡素玉陰鳩佢

咁都要佢智障先落搭架

亡國興

亡國興係時候要搵蔡素玉訴心聲

奶共使人弱智真係無講錯

如果有人key亡國興同菜素肉落AV佢2個會唔會當真

睇片笑到仆街
仲話自己自小熱愛中國功夫

敵不過洋鎗

"乜有針孔攝影機"

笑撚死搵人貼fifa 中超隊大炒歐聯列強嘅精華俾佢睇 支持吓中國足球

d廢老弱尻智，果個年代有彩色已經偷笑啦，仲邊撚度咁高清

點解佢做到議員? 真係好撚心寒 投呢種人既戇鳩又係智鳩障

香港大學？人大代表？
個腦裝屎

如果當日大家選左佢，
大家今日就有幸見到佢係立法會播呢條片，
動議起李小龍館喇！
一定會柒出國際，柒出個未來，
你地係唔係好後悔冇選佢呢

一代宗師李小龍在澡堂擊敗時為前日本冠軍相撲手的一個拳賽回合實錄

屌你老味ufc

真係弱智無下限

好7啊

好撚柒

EA Sport,今次真係驚喇
咁都有人以為係堅野

醜事傳千里

屌，最近搵fd玩呢隻先睇完黎

國家隊勇奪2018世界杯

大開眼界

蔡素玉好陰濕

豬隊友

點解你會LIKE左佢FACEBOOK 架

唔係lor，
佢邊有咁醒，
個八婆一定都係以為係真㗎啦，
一定仲係千叮萬囑同王國興講「好珍貴嫁我淨係send俾你架咋」

最少證實條柒頭真係自己mon番個Acct, 抵讚

今日最好笑嘅post

諗起我老豆之前喺whatsapp周圍send段影住蘋果園嘅片，然後加段文字吹奏華為

內容大致上係話美國之所以要打壓華為，係因為用佢地5g拍嘅片，可以令到你有種置身現場嘅感覺

痴撚線邊個整左個ali deep fake

屌我老豆又係成日人上utube
睇埋啲講普通話嘅垃圾片
一係就屌侵一係就吹支那
睇到個人都蠢咗

呢個咪日本橫綱唔知本田定豐田!!

利物浦奪得英超冠軍珍貴畫面

北角街頭發生集體毆鬥

幫人刷view

李小龍代表美國

亡國興：佔中問題、游b問題

送左佢一程啦

笑撚死
同我老豆一樣，打緊fifa以為有波睇
仲on99坐係梳化睇

重問係咪現場直播架

你仲on9, 乜撚野復古黑點
數碼修復